Toen begonnen de mensen zich te verzamelen en de beats en de meisjes namen zetels op de eerste rij aan het hoofd van de kist, en voor een half uur de mensen liepen rond langzaam, in een enkele rang, en keken neer op de het gezicht van de dode man een minuut, en sommigen lieten een traan zien en dat was het allemaal heel stil en plechtig, alleen de meisjes en de beats houden vast zakdoeken in hun ogen en houden hun hoofd gebogen, en snikken a weinig.
